---
aid: 9025
zid: 220924
title: "【广乐多】一个稳定的大型传送门出现在临高与本时空的东北会对剧情有何影响？"
author: 454645
date: 2013-08-13 13:48:07+07:00
lastmod: 2013-08-15 13:18:00+07:00
---

454645 于 2013-8-13 13:48:07 发表了：

_本帖最后由 454645 于 2013-8-13 13:48 编辑_

最近看到某漫画剧情向临高模式高端翻版迈进。。

感觉一个大型的、稳定的、至少可以撑个百把千年的传送门出现链接临高目前剧情与本时空的东北且政府和社会都发现了

对目前的剧情会有何影响。。（其实就是想看会闹多大的大饼干）

---

291383274 于 2013-8-13 14:15:40 发表了：

估计几十万军民远征临高界面是少不了的了···

---

454645 于 2013-8-13 14:35:16 发表了：

这个传送门由于消息是公开的。恐怕会先开三战？

---

wraithzju 于 2013-8-13 14:41:13 发表了：

> 454645 发表于 2013-8-13 14:35
>
> 这个传送门由于消息是公开的。恐怕会先开三战？

其他大流氓除非想吃蘑菇蛋，TG 拼死要守住这个传送门的

---

454645 于 2013-8-13 14:57:10 发表了：

传送门开在东北，虽然不能明着来。但是北面的大毛南面的美帝和它小伙伴恐怕还是会有渗透吧。。

至于临高位面，建奴表示自己这年又不好抢了。。大明表示不要用喀秋莎和半残 59 推山海关

临高表示无数的难民有着落了。。

---

knifers 于 2013-8-13 17:21:45 发表了：

这个不够 high。。

不如架空临高位面的二\*\*\*纪与本位面联通了。。那估计会很华丽。。

---

elfstone 于 2013-8-13 17:25:33 发表了：

对 TG 来说，是多了一个可以无视现有规则进行殖民的新世界吧，一个新的地球等着自己去开发，海量的资源和人口还有市场。

---

Avo17000 于 2013-8-13 21:23:37 发表了：

眼看着 PLA 的机械化行军纵队开到眼前了，500 废们迅速拿起五星红旗，开始挥舞。这时一个 J10 编队呼啸着从 500 废们头顶掠过……

---

镀金的钻石 于 2013-8-14 09:22:08 发表了：

> Avo17000 发表于 2013-8-13 21:23
>
> 眼看着 PLA 的机械化行军纵队开到眼前了，500 废们迅速拿起五星红旗，开始挥舞。这时一个 J10 编队呼啸着从 500 废 ...

500 废估计连被当枪使的资格都没了。。

---

赤色 MA 于 2013-8-14 17:14:58 发表了：

> 镀金的钻石 发表于 2013-8-14 09:22
>
> 500 废估计连被当枪使的资格都没了。。

政府会主导开发过程，但不会进行垄断，那样需要负担大量的责任和义务，而且效率并不一定多高。虽然与那个时空人的武装冲突难以避免，但涌入那个世界的中国人也不见得会采取打烂一切的方式进行开发。私人企业还是有生存空间的，临高众最早发现并利用了虫洞，并且有情报和人脉上的优势，相比其他私人企业是有竞争优势的，而且对于国家来说也是可以优先扶持的。

---

镀金的钻石 于 2013-8-14 18:39:11 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-14 17:14
>
> 政府会主导开发过程，但不会进行垄断，那样需要负担大量的责任和义务，而且效率并不一定多高。虽然与那个 ...

军队要解散（防务靠武警就行），企业要被入股。临高本地要被输送大量干部工人。。更别说大量来淘金的屌丝青年。。这已经不是掺沙子了。。

---

赤色 MA 于 2013-8-14 19:01:40 发表了：

> 镀金的钻石 发表于 2013-8-14 18:39
>
> 军队要解散（防务靠武警就行），企业要被入股。临高本地要被输送大量干部工人。。更别说大量来淘金的屌丝 ...

有些权利当然会放弃，就算是女仆怕是都得重新登记关系。不过来得早，肯定会被政府重点关照。只要应对得当，敢于主动转变角色，就能顺势和政府部门搭上线，有了“门路”，很多事就方便了不少。政府介入当然不是掺沙子，是完全的重组，重新定义业务范围，把殖民政权改变为商业公司。虽然相对国有企业明显不在一个档次，但相对单独的冒险者和私人公司，临高众的优势还是非常明显的。但有了本世纪中国作为后援，加上异界开发造成的商机，无论如何都有临高众发挥的领域。当不成土皇帝，但搏个千万上亿的身家怕有不难。所以所谓被当枪使的机会都没有这话就是想当然了。

---

454645 于 2013-8-14 21:11:34 发表了：

500 个人的大型合资企业么。。。那么主张平等的元老们怎么搞定股权问题。。

关键是这么大一块蛋糕，其他大流氓不会让兔子吃的太顺利。。利用联合国搞国际观察占领有无可能？

不然兔子打算独吞的化，美帝是否会抱着我得不到你也别想得到的精神对传送门所在地饱和打击致使传送门崩溃，

---

镀金的钻石 于 2013-8-14 23:23:31 发表了：

> 454645 发表于 2013-8-14 21:11
>
> 500 个人的大型合资企业么。。。那么主张平等的元老们怎么搞定股权问题。。
>
> 关键是这么大一块蛋糕，其他大流 ...

联合国先派观察员，然后五大流氓搞个联合开发集团。。把地盘划好。。

---

knifers 于 2013-8-15 01:08:42 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-14 19:01
>
> 有些权利当然会放弃，就算是女仆怕是都得重新登记关系。不过来得早，肯定会被政府重点关照。只要应对得当 ...

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;重点关注个毛啊，对国家来说，几百个死宅不过是个 P 而已。这么一帮人不好好的留原时空当顺民，捡了虫洞也不上交国家却想着私自穿越，妄图逃脱国家的统治，现在被国家逮住了，被怎么办掉还不好说呢。更不要说穿越前不少穿越者为了穿越而犯的事了。没收所有财产既往不咎然后留下当苦力已经是最好的结果了，恐怕有不少回去就得蹲号子的。

&nbsp; &nbsp;当然，穿越并非毫无用途，穿越前的穿越众在原时空对国家来说 P 也不是，现在抛弃原时空的一切穿越，又奋斗了几年后，总算可以被国家当个 P 了。

---

454645 于 2013-8-15 08:47:12 发表了：

我想等鹿岛主把国家解放造成难民收集了搞个一两年建设，在政府派船清剿前迅速带上能带家伙像其他国家地区撤离还能混的将就吧

毕竟就算五大流氓一起上也不能几年就全吞并世界。。到时搞个合法“外国友人”身份做祖国买办可能混的也不错

---

291383274 于 2013-8-15 09:11:23 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2013-8-14 17:14
>
> 政府会主导开发过程，但不会进行垄断，那样需要负担大量的责任和义务，而且效率并不一定多高。虽然与那个 ...

临高建设兵团？

---

心慈手软谢列平 于 2013-8-15 13:07:28 发表了：

如果希望国给力点的话

临高投靠希望国当个前哨战然后过几年幸存下来的人退休去希望国养个老还是可以的

---

WERGO 于 2013-8-15 13:18:37 发表了：

这样的话不知道小郭会不会被当成叛徒。

---
